寵物小精靈白金版實況，用廢寵狩獵鳳蝶同毒粉蝶開局

3月21日: Day 407
09:30PM-10:30PM
遊戲: 寵物小精靈白金版 (Day 1)
終於返來打NDS，現在只餘下白金同黑版1,2代未打，現在我地先打左白金版，睇我點樣用廢寵狩獵鳳蝶同毒粉蝶打你飛機！
twitch頻道:
youtube實況重温:
facebook專頁: